{
    "question": "Sebutkan macam-macam contoh campuran heterogen \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh dari campuran heterogen adalah minyak dan air, campuran kapur dengan pasir, campuran serbuk besi dengan karbon, dan masih banyak contoh lainnya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-2-macam-tingkatan-gerak-tari-854",
            "question": "Tuliskan 2 macam tingkatan gerak tari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>level rendah, sedang dan tinggi.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>level tinggi, level sedang, level rendah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u2022Level Tinggi. Level tinggi pada gerak tari sering dilakukan pada tradisi tari balet. Penari balet sering melakukan gerakan pada level tinggi dengan melayang. ...</p><p>\u2022Level Sedang. Gerak pada level sedang hampir dimiliki oleh semua tari tradisional di Indonesia. ...</p><p>\u2022Level Rendah.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "puisi-diatas-berbentuk-a-pantun-b-guridam-c-syaird-puisi-baru-477",
            "question": "Puisi diatas berbentuk a. pantun b. guridam c. syaird. puisi baru",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>INI SOAL ULANGAN KAN </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>JAWABANNYA</strong><strong> </strong><strong>ADA</strong><strong> </strong><strong><em><u>C</u></em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perkembangan-terbaru-dunia-pewayangan-menghasilkan-kreasi-berupa-821",
            "question": "Perkembangan terbaru dunia pewayangan menghasilkan kreasi berupa wayang suket. jenis wayang ini disebut suket karena wayang yang digunakan terbuat dari rumput yang dibentuk menyerupai wayang kulit. wayang suket merupakan tiruan dari berbagai figur wayang kulit yang terbuat dari rumput (bahasa jawa: suket). wayang suket biasanya dibuat sebagai alat permainan atau penyampaian cerita pewayangan kepada anak-anak di desa-desa jawa.1.\ttuliskan kalimat utama dalam penggalan teks laporan hasil observasi wayang tersebut !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pewayangan berupa wayang suket. jenis wayang ini disebut suket karena wayang yang digunakan terbuat dari rumput.        maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-manfaat-energi-listrik-bagi-kehidupan-564",
            "question": "Sebutkan 3 manfaat energi listrik bagi kehidupan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> </p><p>1.sebagai sumber penerangan </p><p>2.sumber energi penghasil panas</p><p>3.sarana hiburan</p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-dimaksud-dengan-drama-480",
            "question": "Apakah yang dimaksud dengan drama\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Drama merupakan bentuk karya sastra yang mengilustrasikan kehidupan dengan menyampaikan sebuah permasaalahan lewat dialog.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Drama merupakan bentuk karya sastra yang mengilustrasikan kehidupan dengan menyampaikan sebuah permasaalahan lewat dialog</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hal-yg-disajikan-acuan-untuk-mengulas-sebuah-karya-adalah-434",
            "question": "Hal yg disajikan acuan untuk mengulas sebuah karya adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ketika mengulas suatu karya, pengulas harus bersikap kritis agar hasil ulasannya dapat memberikan kontribusi demi kemajuan karya tersebut.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pengertian teks ulasan adalah teks yang mengupas serta menilai sebuah karya sastra yang sebagian besar menjadi tolok ukur untuk meningkatkan sebuah karya kepada pembaca. Maka dari itu, ketika mengulas suatu karya, pengulas harus bersikap kritis agar hasil ulasannya dapat memberikan kontribusi demi kemajuan karya tersebut.</p><p></p><p>Maaf kalo&#039; jawabannya salah</p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pengertian-dari-hendralika-dan-koleksi-keramonologi-285",
            "question": "Jelaskan pengertian dari hendralika dan koleksi keramonologi!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "HIDRAULIKA yaitu merupakan suatu topik dalam ilmu terapan dan teknik yang berurusan dengan sifat-sifat mekanis fluida, yang mempelajari perilaku dari aliran air secara mikro maupun makro. <br><br>   KOLEKSI KERAMONOLOGI adalah sebuah benda koleksi Museum yang berupa barang yang terpecah belah yang terbuat dari tanah liat yang dibakar.<br><br>SEMOGA MEMBANTU (\u3063^_^)\u3063",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bunda-bagaimana-kabar-bunda-dan-keluarga-di-depok-semoga-semua-b-812",
            "question": "Bunda bagaimana kabar bunda dan keluarga di depok?    Semoga semua baik baik saja ya bun, allhamdulillah, nanda di bogor juga baik baik saja\r\n Bun, sepertinya liburan kali ini nanda tidak bisa pulang karena di pondok pesantren nanda akan ada kegiatan pekan olahraga dan seni dalam rangka milad, nanda ingin Ikut serta dalam kegiatan tersebut, apalagi nanti puncak kegiatan akan di laksanakan dalam malam akbar gebyar kreasi santri. Seluruh orang tua santri pun akan di undang dalam acara tersebut.\r\n Demikian kabar dari nanda, nanti disambung lagi ya.\r\n Ananda,\r\n Ahmad fadli kusuma\r\n\r\n Kalimat yang tepat untuk melengkapi bagian rumpang surat tersebut adalah?...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gua aja gak tau dah jangan bikin Jawa ban lagi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutan-lapisan-matahari-dari-inti-hingga-lapisan-terluar-adalah-753",
            "question": "Urutan lapisan matahari dari inti hingga lapisan terluar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>inti matahari, fotosfer, kromosfer, korona</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Urutan lapisan matahari dari yang terdalam hingga terluar yakni inti - fotosfer - kromosfer - korona. </p><p></p><p>semoga bermanfaat maaf kalau salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-1-berikut-ini-yang-bukan-ciri-ciri-teks-persuas-425",
            "question": "BAHASA INDONESIA    1. berikut ini yang bukan ciri-ciri teks persuasif adalah...\r\na. Tujuan utamanya untuk mempengaruhi pembaca\r\nb. Meyakinkan pembaca untuk melakukan atau mempercayai yang ditulis oleh\r\nc. banyak menggunakan kata-kata ajakan seperti ayo, Amari, lakukanlah dan lain lain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menjabarkan suatu permasalahan dengan cara menganalisa dan menganalogikan </p><h3>penjelasan:dari a b c yang ada di atas itu itu semuanya  itu adalah ciri-ciri teks persuasif sedangkan yang bukan merupakan ciri-ciri teks persuasif itu adalah menjabarkan suatu permasalahan dengan cara menganalisa dan menganalogikan karena teks persuasif itu tentang ajak mengajak Jadi kalau tujuan utamanya itu adalah seperti yang c itu kan menggunakan kata-kata aja kan yang di juga masukkan kayak meyakinkan pembaca untuk melakukan atau  mempercayai yang ditulis itukan termasuk mengajak itu loh </h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}